男遭綁架餵吃硬硬藥 逼跟男啪啪啪23小時

南非一名50歲男子被綁架後，綁匪逼他吃藥讓下體硬硬，要他跟另一男子連續23小時啪啪啪。

據《dailysun》報導，南非約翰尼斯堡一名50歲男子受到了創傷，因為他被迫連續23小時啪啪啪，他指出從沒想過會被綁架，被帶到帕克通尼安普羅提(Braamfontein)的一間房子內。男子說被綁架時他被纏上眼罩，當貨車載他到目的地，「當她們拿下眼罩後，發現我被帶到一間臥室，裡面有一個講塞索托語(Sesotho)的女人，和一個穿著紅色短褲的印度男子」。

男子說，綁匪給他了一顆藥丸讓他下體保持硬硬，並且強迫他跟印度男子啪啪啪，女子則是在旁拍攝雙方的激戰過程，「她們第二天早上才讓我離開」。警方發言人姆貝利（Xoli Mbele）指出，該起綁架性侵案已經在調查。（即時新聞中心／綜合報導）

俾人綁架仲有得屌人仲想點

慘過死

屌 23小時

條友菊花都未爆？

咁唔屌會點
加上點屌足23小時

估錯地方添

Xobi mbele 點讀

世界真係無奇不有

點樣屌23個鐘

香港啲基佬一定好羨慕

乜野硬硬呀
真係睇個標題都估到係台灣報導

50歲男：點解唔係啪條女，男人拍片

之前睇過棟篤笑
話南非人個名入面既X唔係發音, 係條脷彈一下發出"咯"咁既聲

基佬之嘛 連登大把啦 洗唔洗綁個五十路阿叔呀

師父救我呀

Pulp Fiction

有個女人係隔離但負責拍片 自己就被迫屌個男人屎眼

即刻有gay登仔開團去南非

Say my name!!!!!

呢啲Po 就無圖
肥婆Po 就大把圖

最驚係有愛滋 中就下半生係咁先

海虎真人版

我就係睇Russell Peters

屌男人屎忽

同條女扑23個鐘都死啦

快點綁架我

以為台灣

呢個係畀人啪啪啪喎…

西裝大叔

Russell Peters
不過呢段好似話係假嘅

套野真係cult到仆街

你個名

lm想睇片

作者要幾gay先會諗到gay頭4做壞人